[世界大戰]俄羅斯要開打了？大批坦克緊急開赴邊境

烏克蘭軍艦強闖刻赤海峽，俄軍猛烈開火，打傷並逮捕多名烏軍船員，烏軍艦艇也被悉數扣留，烏克蘭宣布“全軍備戰”，普京下令坦克向邊境集結，一場大戰能否避免？

據海外網11月28日援引新加坡“聯合早報”的報導，烏克蘭總統波羅申科就近期俄烏關係發表講話時指出，俄羅斯正在向俄烏邊境增兵，雙方隨時可能“爆發全面戰爭”。波羅申科表示，在俄烏邊境的俄軍坦克比平時整整“多了三倍”，位於邊境的機械化步兵數量也“急劇增加”，烏克蘭面臨與俄羅斯“全面開戰”的威脅。

據悉，引發俄烏新一輪戰爭威脅的是最近烏克蘭的一次挑釁行動。11月25日，烏克蘭海軍2艘砲艇和1艘拖船，在企圖強行穿越刻赤海峽時被俄軍攔截，在此過程中雙方發生了短暫而激烈的交火，6名烏克蘭船員受傷。俄羅斯指控烏克蘭海軍企圖擅闖俄方領海，而烏克蘭則重申對亞速海的主權，聲稱有權通過刻赤海峽，而無需接受俄羅斯的管理。目前烏克蘭3艘艦艇及其人員已經被俄羅斯扣留，事件影響依然在持續發酵。

ww3
渣住廚師腸就有女屌！

我要成為烏克蘭妹難民之父

唔打正契弟

世界大戰抹黑宇宙了

WW3

如果真係開打ww3仲駛唔駛開工？

有冇砲彈打中你公司？
就算打中咗，有冇打中埋 back up office ?

home office囉

啲客都唔俾錢啦

中國口交部：呼籲各方保持冷靜克制，緩和緊張局勢

干擾別國

連登仔即刻變哂張超雄